全球反共大遊行呀

仲有幾日就係929
我認為要開始加強力度文宣
令到更多外國人參與

叫多啲外國人參加

我想整文宣
有冇人知果兩日係點

叫外國議員呼籲有冇得諗

幫你推

乜撚野加強力度
成陣蝗語除出哂嚟

推

咩都可以試

最緊要係外國人

push

Sor

推爆佢
929 反共遊行見

929

講咗支語
Sor

agger twitter Twitter twitter

Twitter

929 港島見 101 遍地開花

依個要推，唔好成日開幾個post講「以武制暴」既問題

有冇人send唔同地區嘅流程畀唔同地區嘅反共議員

「全球」非常重要
Twitter
Reddit

召集空閒嘅巴絲

推推推推推

快啲搵人去send啲嘢俾外國議員
我英文差

呀

已經有反華嘅趨勢 如果可以將個focus轉去反共就好

有冇英文好嘅巴絲可以請外國議員幫手宣傳

今日行動要幫手

但係國際活動都要幫下

要一齊twitter

如果可以嘅幫手搵外國議員

要搵一個當地知名度高又支持活動嘅人幫手宣傳

正經嘢要推

tui

Push

推之餘亦都要幫手twitter reddit

呢單真心仲緊要過十一但好少人推
之前有巴打過黎緊呢個星期一至五
每日放工時間拎萬國旗遊行做文宣
大家點睇

如果引起到外國傳媒或者外國人關注
係一件好事

推
推
推

得返幾日得返幾日

有冇人搵外國議員呀

加油

推行動posy

1 2 4 8 16 32

香港宣傳固然之要
但係我認為外國嘅宣傳更加重要

全球大方向為929反極權
#929GlobalAntiTotalitarianism

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

推呀

巴拉你哋有冇試吓搵當地議員

Tui

有無藍黃陣型既影印鋪睇？

想印一大堆但唔想益藍屎

記住唔好淨係推呀
Twitter = 1 tui

我唔係搞手，只係入左group，做下文宣

有部分地區已籌備緊，但仲需要更多做加入

大家入tg group睇詳情啊

希望見到大家

推post既巴絲請copy and paste tg group link，等多d人入group 幫手

全球大方向為929反極權
#929GlobalAntiTotalitarianism

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

辛苦晒大家

繼續努力

Twitter
Reddit

推
我屌你死樓主

要落地宣傳
一陣出面多人出黎過香港就柒

加強宣傳咪得囉
力度你老母

柒咗

如果能夠同時係全球10個首都市中心大規模遊行 "NO COMMUNISM", 呢個會係世界大戰的開端

外國人要夠多都好重要

所以就要靠大家

香港人帶頭反
但你無人出黎咁成件事咁膠晒

啱
自己帶頭應該要再多啲

Try to say Twitter Reddit
Not Tui

仲有bird folding challenge

未夠多人知道呀, 大家幫手推

有冇機會可以combine

929反支共大遊行

之前係咪有人list咗暫時已經申請咗遊行嘅國家/地區?
暫時知台灣會跟機,好似仲有英美加

不如出個多國語言聲明俾全世界呼籲參與?

pish

非常同意
最好可以搵到當地知名人士幫手宣傳

勇武好野

929 101

推呀 929全球遊行

點解唔101 呀 豬西

其實除咗hocc有去台灣宣傳
仲有個知名啲有打海外線

moremore

多國語言聲明
外國議員宣傳

pp

推呀 全球反共

唔好指點人哋做嘢，一嚟人哋唔係義務幫你，二嚟令人覺得你好大牌臭串
仲有Twitter主動@人係公認乞人憎行為
議員主動提起咪幫手推吓留句多謝，唔好主動叫人做

多國語言聲明
外國議員宣傳

有冇人幫手或者做緊

721 811 831 新屋嶺

有道理

Twitter！
Retweet

Reddit
Upvote

會去
利：LA撚

推行動文宣post呀

你講得啱
叫人做嘢好似唔係太好
自己人文宣再Retweet 好似好啲

combine? 手足我唔係好明你講咩
你可以睇下呢個人，之後幫手推post

Enzo Mazak
@EnzoMazak
Please use this logo for promoting #birdfoldingchallenge.
Make your Freebird, and Share It with Your Friends and Families to Make This World Better!

Never thought I would open my digital art workstation for #HongKongProtest.

Use Tag: #929globalmarch &
#929GlobalAntiTotalitarian

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

下面宣傳行動講左9世沒人理

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推阿 929要人

推到全世界一齊反共

咁依家就要再加油

仲有樓主睇 #158

Pish

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

其他地方好似new york london咁樣有冇消息組織呢個呀？

推
推
推
推

邊到同幾點？

Yes

push 呀

Pushhhh

W

#chinazi

Twitter Reddit

PUSH

好多黨鐵站有popo,兄弟返屋企前一定要掉晒gear 換晒衫。小心比人跟蹤。

No venue?

HK Island

推呀！反共！

有冇人可以講詳情，時間人物地點，唔係點撚去

開始全力宣傳

中國城市呢？

點解唔係10 月1 反共
因為驚佢地唔高興?

有冇手足開多幾個929文宣行動po推
呢單真係好重要,成功嘅話我地就connect全球

依家熱門污煙瘴氣全部垃圾po

依個係啱啱巴打send出嚟

好似有好多地方申請咗929

推推推

好人有好報，多謝

借樓講下
大家見到手足嘅post幫手retweet
例如

搵下 #929GlobalAntiChinaziMarch #929GlobalantitotalitarianismMarch 就有㗎啦

推依個呀，要國際線

929 希望見到大家

因為係全球一齊反共遊行
有時差
我地10月1搞其他地方可能已經10月2

喺電視希望見到外國嘅同伴

你今日tweet左未？

反共係香港係咪違反基本法？？？如果咁樣，一海報馬上比支那警渣拘捕

929星期日多啲人出嚟

咁咩日子都有時差架啦

不完美，可接受，有待改善

612 721 811 831 新屋嶺

應該唔會掛

不過唔排除有呢個可能

有無戰略post

出面啲膠po可唔可以停一停
今個星期全面推行動po

驅逐共匪，光復香港

重點係要喺共国70大壽前落佢面
佢賀完先搞個威力冇咁大
你估929搞完10月1會冇活動咩

係因為十月一號其實國家冇假放

宣傳多啲俾外國人

OK

有冇辦法返到6月嘅盛況
各區都落街宣傳

十一人地無假放

有冇機會就在乎於我哋自己手上
雖然付出幾多未必收穫幾多
但係唔付出就無收穫

集中推
集中推

依個好撚緊要 推呀#929GlobalAntiChinaziMarch

文宣

在順天邨天韻樓對開，有觀塘線紅van（NY3831 ）司機報警，最少8名乘客被帶上警車。

SOURCE: TG GROUP

G持

到底分區定港島

Twitter Reddit

外國人

到時見

有冇海外手足組織？
然後嘗試拉啲本地人去

10月1人其他地方唔係假期

覺得929集中一齊遊，101分區

推post既巴絲請copy and paste tg group link，等多d人入group 幫手

全球大方向為929反極權
#929GlobalAntiTotalitarianism

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

啱啱有位巴打Post出嚟唔知啱唔啱用

贊成

香港本地宣傳好重要

但係外國都好重要

929仲緊要過101
如果搞得成功我地係有全球民意授權
香港名正言順全球抗共最前線
個道德高地幾何式加上去

全球開花

應該由海外手足發起，唔洗搞外國議員

Twitter Reddit 外國人

全球遊行 香港係最前線

海外巴打可唔可以都派傳單

啱
啱啱都有位巴打講咗
已檢討

啱呀
剷除世界毒瘤共黨

推

文宣組應該分開做，唔洗用stand with Hk之類既字眼
等無留意香港但係本身反華反共反赤納粹既都走出黎

Gogogo

反共

Twitter Reddit 外國人

Pish! 重現二百萬人

唔好計漏外國人

「全球」十分之重要

全連登感謝勇武
火魔法師同獅鳥召喚師 你地全部都係人民英雄義士！香港既希望之光！

落9中共面

得返一星期做宣傳
求助

我想知而家每個國家有冇海外手足發起遊行？
應該要有地點時間先可以做文宣叫人參加

集中睇落多人啲

有冇入tg group

仲要令外國人知道反共嘅重要性

啱啱好似有巴打講台灣做緊嘢

外國人外國人外國人

全球反共

有tg gp定點？
如果佢落實左時間地點，我地就做文宣

應該要歐美國家都有，效果先好

推post既巴絲請copy and paste tg group link，等多d人入group 幫手

全球大方向為929反極權
#929GlobalAntiTotalitarianism

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

啱啱有個巴打post出嚟
你睇下啱唔啱用

極度認同

Whereeee?

推
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

加強文宣呀

反埋英國工黨

文宣要強調反共對全世界必要性
唔好淨係用支援香港呢個point
先可以吸引更多人出黎

台灣個邊手足宣傳做成點?

今次活動主要重點係全球反共

929幫推

929需要你阿

Pppp

毋忘五大訴求，毋忘7.21

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

Push 上twitter reddit

請自備美國旗

929 啊

但要點樣推動到外國人參與？

Help you push

依樣就要大家一齊諗

幫推

929呀 全民文宣

想重現200萬人就入黎

唔好唔記得外國人

申請NONO 未

我覺得要靠係外國嘅巴絲向local宣傳
係啲大學貼poster 整counter咁

記住外國人都係重點
「全球」

推到外國手足收到

我覺得係一個好提議

Push!!!!!!

仲有reddit?

Twitter Reddit 上 Trend 好似好重要

我諗暫時最簡單應該就係用Twitter Reddit
有冇英文好嘅巴打絲打幫手

不過好難

所以就要靠大家一個禮拜落力

同埋到底咩地方會搞集會？
有冇已confirm名單？

大家我休息一陣先
睇F1
大家幫手繼續推

twitter 推呀

呢個我唔清楚
不過好似有巴打講台灣已經申請咗

堆！

831

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

thank you

10.1 其他國家唔係假期

對準政權

就係中共政權呀

做多D 英文文宣係Twitter,reddit

Try to say Twitter Reddit Foreign

Twitter Reddit Foreign

認同，一定要全民反共，帶出個訊息比市民同世界呀，可否多點文宣

我

派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

放映會要大力宣傳

要推到國際

推唔郁都推

Twitter Reddit Foreign
咁樣就幫到手㗎

929
Twitter要人

多國語言聲明阿向全球發公開信!!

點都要有個大召集

外國人好撚重要啊

721 811 831 never forget never forgive

港島呀 230 SOGO 起步 admin唔申請不反對了 癈事又反對又比popo秋後

929 14:30

929 反共大遊行

有冇英文好嘅巴打絲打
Twitter Reddit Foreign

推, 係時候做宣傳, 今次係全球一齊的戰線

係呀
「全球」好重要

929 要去！ 同世界上其他人connect 呀！

928係咪民陣遊行？

邊度睇？

上twitter推

Tui ah

main dish

推上熱門

Twitter 呀

929全民出來

721

好似有聯絡到之前係各地搞過聲援香港嘅團隊做野

btw ［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推手

戒下啲蝗語啦
乜撚野加強力度呀……

推

收到

沙田新城市廣場獅鳥一隻狗，識得跪叫「唔好打」

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

多謝你哋

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

大家不要忘記北韓都係赤匪為患，我地都要free north Korea

有啲一帶一路國家已經做緊！！
雖然係tvb，但都睇住先！

P牌推唔郁

大家幫手推呀

全民929

Chinazi

全球返赤納粹

屌爆老共第一擊

推啊

香港律師乜都可以寫啦！

外國既時間地點呢

可以去韓國宣傳 韓國人一定支持
其實日本都可以

推呀！！！一定要推爆佢！！

up

721
811
831
新屋嶺

推推

721
831
921
新屋嶺集中營

Global

929 反共大遊行
驅逐共黨
光復香港

驅逐共黨
光復香港
AntiChiNazi

聽日繼續
睇完波瞓覺

開twitter 開Twitter 開TWITTER

push ah!!!TWITTER手足們大家加大力度推呀!!!!

Anti chinazi

T

同路人互相加油

Y

10月1日 全港路祭習近平

起身做嘢啦

㷫

足

七

十

年

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！